<<給中年人的一封信>>

最近發生的幾埸抗爭，或許你們會視為暴力行為，但試想想為何會出現？政府莫視訴求、警察知法犯法⋯⋯相信大家心中有數。12/6 之後連純於白紙的小朋友也畫卡問警察為什麼打學生。連小朋友都看穿的真相你們為何還要扭曲事實為暴政作維護。人之所以為萬物之首，因我們有人性有辨別是非的能力。如今你們卻為了個人的利益，指鹿為馬、巔倒是非。

支持逃犯條例，你們真的知道自己支持的到底是什麼?逃犯條例真的打擊香港逃犯？當然不是，有一國兩制底下，香港的法律制度根本與中國不一樣，英國在回歸前之所以沒有與中國簽訂引渡條例，因為英國怕簽訂後中國會打壓香港的政見人仕。如果逃犯條例好似機場三跑，港珠澳大橋，沙中線等事件已經引起社會極大的爭議，但市民亦未知於會發動如此強烈的抗爭。第一次反送中遊行已經有100萬人上街，破了封塵16年的反二十三條遊行。第一次遊行政府逃避問題，力持己見令到一星期係有200萬+1的遊行出現。而這個條例出現了首個見血的事件，梁先生在這運動中以死明志，希望力挽狂瀾。可惜冷血無情的政府根本不理不睬，看見市民以死相諫亦不作反省。其後更出現第二，第三，第四個的烈士。如果這個條例是有利打撃逃犯，促進香港法治進步，我想信不會有四位烈士以死控訴，對香港處境感到絕望。

假如逃犯條例真的可以促進香港法治，自由之都美國會考慮取消香港關係法?日本首相安倍晉三會同習近平強調，維持一國兩制對香港的自由開放及繁榮發展至關重要？英國外首會強調英國對香港以及其自由的支持是堅定不移？答案顯而易見，好明顯逃犯條例唔單只對香港社會造成影響，更加破壞香港在國際上的法治和經濟地位。
如果大家仲支持咁應該都知道逃犯條例會對香港市民的影響。最嚴重嘅影響一定係中共只要提供表面證據成立就可以向香港法庭申請引渡將所謂逃犯回中國。而表面證供，可以由中共去編造。政治犯，甚至係曾經在 Facebook like 過一個中共唔滿意嘅貼文就有可能成為表面證供，可能已經構成煽動分裂國家罪。第二，逃犯條例會損害香港經濟，逃犯條例破壞一國兩制中的自治權打撃國際金融中心地位，令到投資者失去信心，直接影響香港市民生計。第三，現時香 港 護 照 在 全 球 有 效 ， 有 165 個 國 家 和 地 區 給 予免 簽 證 安 排 。如果逃犯條例通過，現行根據《香港政策法》，美國承認香港護照，並會獨立對待香港居民去美國的簽證申請。簽證問題同樣值得憂慮，未來可能去到其他國家需要額外申請簽證。

今日，你們埋沒自己良心去支持惡法，如果成功推行你們就是幫兇。政府成功通過逃犯條例，下一樣又係咩呢？一萬億人工島計劃、網路二十三條、二十三條，仲有冇其他惡法可能出現。
香港學生、示威者手無寸鐵，警方用催淚彈驅散人群，用速龍部隊打和平集會的市民。警方是正確嗎?

請謹記我們五大訴求
1.全面撤回逃犯修訂條例
2.收回12/6暴動定義
3.撤銷對今所有反送中抗爭者控罪
4.成立獨立調查委員會，徹底追究警隊濫權情況
5.以行政命令解散立法會，立即實行雙真普選

你們每一個人支持，會成為我們的動力，請你們向惡法說不，拿出自已的良心，為香港盡一份力，向未來一代作一個交代。

P.s. 第一次係連登寫野，認同幫手推同share 俾中佬睇。兄弟爬山各自努力。